頂佢個肺 垃圾順豐

件野本身今朝到左青衣集散中心 跟住我預佢今日會到啦 打埋去客服問佢都話晏晝到 點知我等到依加都keep住依個狀況 打去問話聽日無派件服務 會順廷到26號
ps. 依間同天天xx 4px 都永不錄用

件貨送葵涌 青衣去葵涌車程15分鐘都唔洗 唔係搞左成日都味到係無問題呀ching

淨係做你生意咩

佢係咪以為落貨分貨安排出車唔洗時間
順豐都永不錄用
咁快d試下其他公司啦

自己返大陸自取啦ching

佢之為自己件貨係ROYAL級，一架大車一收到佢件貨就淨係運佢一件

On撚9

打左去客服問話下午到 但最後送唔到又係會嬲既

有乜問題，我住九龍佢都話我偏遠地區啦

Ching on9

近排入面比較亂，啲廣州姐姐睇到既野其實同你睇到既其實差唔多

辣殺